政府重係佛系抗疫，第二次爆動都似

再係咁落去藍絲也爆動到黃藍一家親香港想唔冧都難。
我已經忍撚夠

爆發+暴動？

你估

有乜撚所謂
港豬：繼續返工 瘟疫？ WWIII 同核爆都唔撚驚